{
  "questions": [
    {
      "question": "En sevdiğim yemek nedir?",
      "options": ["Pizza", "Sushi", "Hamburger", "İçliköfte"],
      "correctOption": 3,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "En sevdiğim tatlı nedir?",
      "options": ["Fıstıklı Sarma", "Cheesecake", "Ekler", "Baklava"],
      "correctOption": 0,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Hangi müzik türünü en çok severim?",
      "options": ["Rock", "Pop", "Rap", "Jazz"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "En sevdiğim film türü nedir?",
      "options": ["Aksiyon", "Komedi", "Dram", "Bilim Kurgu"],
      "correctOption": 3,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Hangi sporu en çok severim?",
      "options": ["Yüzme", "Basketbol", "Buz Pateni", "Koşu"],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "En sevdiğim renk nedir?",
      "options": ["Pembe", "Mavi", "Lacivert", "Beyaz"],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Hangi hayvanı en çok severim?",
      "options": ["Köpek", "Kedi", "Tavşan", "Kuş"],
      "correctOption": 0,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Hangi ülkeye gitmek isterim?",
      "options": ["Japonya", "Amerika", "İtalya", "Fransa"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "En sevdiğim içecek nedir?",
      "options": ["Kahve", "Çay", "Kola", "Limonata"],
      "correctOption": 3,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Hangi enstrümanı çalmak isterdim?",
      "options": ["Gitar", "Piyano", "Keman", "Davul"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    }
  ],
  "name": "Ahmet"
}
